到底係邊條友帶頭將westbrook叫做西書

有啲人仲話係香港譯音問題 所以係西書而唔係西河
連台仔都笑你英文廢

好多人應該叫西河 但叫慣左就算鳩數